建議增加顯示會員總共收到幾多正負評功能

即係一入到去會員個page，就會顯示埋呢個會員咁耐以來總共收過幾多正負評（包哂回覆同埋開過嘅post）

咁樣大家一眼就睇到呢個係高質定低質會員